黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦

同我入去Dislike爆佢，急要人

星你老母咩死黑警

推

舉報唔到

連登動員，推

唔夠DISLIKE呀 快手入去比

Push

虛偽到令人不安

鬥黃時間到啦

Dislike

已DISLIKE+REPORT

DISLIKE組要人

LIKE
3708

DISLIKE
142

dislike

唔比report嘅

點解會report 唔到？ 係咪ban 左report?

條片咁多LIKE 兒登仔做野未

已負評+舉報鼓吹仇恨

pause + dislike + report misleading

web版report到

youtube 話違反咗community guideline
睇唔到

大家開電腦可以REPORT!

真定假？

屌係咪買like 嫁

report,dislike,死黑警想洗白

YouTube Live View Count

推呀！

Dislike唔到

DISLIKE要急起直追呀

dislike + report

推 唔夠一萬dislike 都唔好停

唔洗留言 乜都唔洗講

report左有詐騙內容

吹雞叫埋海外大軍dislike

大家幫手吹雞DISLIKE

web版可以dislike & report

時間，證明唔到架

你班仆街，扔過幾多人落海
扔過幾多人跳樓
姦過幾多女性

仲記唔記得理工大學嗰日
你唔好同我講係後悔

冇嘢會證明你到
你地唔係狗，咁黑人憎

TUI

dislike 唔到

點解可以咁多like

舉報晒恐怖主義, 仇恨, 暴力 全部TOPIC

Youtube戰線要人
Youtube戰線要人
Youtube戰線要人

DISLIKE!

嘩DLLM 3千7個LIKE 手足做野未

P牌推
dislike report comment

藍屍大軍洗LIKE

3764like 340 dislike

3764 340

22:50 22--7-2020

pish
而家舉報唔到 陣間再試下

屌 大家禁個dislike好難？

連軍入戰場喇

Reported

推！

轉電腦版

連軍入戰場喇

dislike + report

㩒制啦

PUSH!

入左去report唔到，要去YouTube search "暗夜星辰" 可以繼續report

竟然like 數多過dislike

tui

戴到恐怖份子咁

進場喇

dislike + report

01:12:15
「屌！個撚個..」
香港公安真係好有紀律

我都係
用desktop browser 又睇到

PUSH

KB FIGHTER出黎dislike + report未

進場喇

用電腦版會比較容易
dislike + report

YouTube 社群認為下列內容不當或可能令部分觀眾反感。注意：影片內容可能不適合闔家觀賞

已report加dislike

push

咁樣係咩事?report唔到

得就comment埋啦 俾多啲人知721咩事

用電腦版

5XX DISLIKE,
連登咁少人?
推

連登仔上

LIKE多過DISLIKE好多喎!

Dislike and reported

進場喇

用電腦版會比較容易
dislike + report 仇恨, 暴力, 恐怖主義

買like有幾易

大家仲記唔記得721果晚有幾嬲？
我喊左成晚
幫幫手用電腦版youtube dislike+comment+report

3807 562

22:58 22--7-2020

?

done

用電腦版會比較容易
dislike + report 仇恨, 暴力, 恐怖主義

佢地真係搵3萬個嚟洗like

Report isn’t available right now

唔好低估藍屍洗版能力

屌你老味用YouTube App開俾400 Error，片就睇到，dislike唔到又report唔到

推!! like多過unlike好撚多呀

推呀

done!!!

係咪收咗皮

咁少人?
RTHK 721一周年 都9萬個正評啦

YouTube 社群認為以下內容不當或令某些觀眾反感。
注意：影片內容可能不適合闔家觀賞

但仲睇到！！收佢皮！！！

繼續report

唔夠力呀 要人

YouTube 社群認為下列內容不當或可能令部分觀眾反感。
注意：影片內容可能不適合闔家觀賞

pish pish

屌你黑警扮乜撚

sorry press wrong pish pish

KO

靠你了 冇Twitter

用電腦版會比較容易

dislike + report 仇恨, 暴力, 恐怖主義

最好係del 埋觀看紀錄
唔係一陣推薦啲藍絲片比你

唔撚比我report

喂，入面好撚多show撚晒大頭同名喎

檢舉唔到喎

Dislike爆佢，推

電腦版易啲

已report

大家有Twitter 記得叫人幫手dislike report

大家有咩方法可以唔計我地view數

Pish

點會夠中共網軍鬥

入去即刻按停播

靠你啦，等你個post出左再RETWEET

Disliked

我dllm黑警 唔比人禁dislike?

樓主pin左個五毛comment

已dislike

唔比dislike? 咩事

咁多人LIKE 唔係呀嘛
連登仔同我出黎 DISLIKE!

佢幾十個頻道真係投訴唔完

YouTube 社群認為以下內容不當或令某些觀眾反感。
注意：影片內容可能不適合闔家觀賞

Dislkie+report

好少dislike!!!

已大大力report

黃標咗？

reported

Dislike report需要人

用電腦入去俾佢老母臭閪dislike

登入再洗爆佢 屌佢老味

Pushhhh

Pushhhg

快啲！而家like仲多過dislike!

已report + dislike

同志仍需努力

Report
Dislike
Report channel

五毛咁多?dislike得咁小！

report唔到？
load唔到
等陣再試

屌你youtube 唔比我舉報 描述同dislike果度話離線ge

reported!!

一樣呀屌
而家開電腦用browser搞

電腦版

點解LIKE 多過DISLIKE?
近期啲藍絲KOL點擊率仲多過黃,
其實藍絲係網上勢力係咪大過黃

特登開電腦reported

Report + dislike 左

電話轉桌面版都得架！！

reported for terrorism

係 藍絲Kol好多view

唔洗開電腦，電話瀏覽器轉桌面版都得架！！

youtube自己都奶共
佢內部做數又有幾難

暗佢老母咩 育酸到暈

用電腦版會比較容易
電話轉左桌面版顯示都得

dislike + report 仇恨, 暴力, 恐怖主義

對家d網軍好強大

仲有不實

用電腦版會比較容易
電話轉做桌面版顯示都得

dislike + report 仇恨, 暴力, 恐怖主義

Port佢老母

係DISLIKE 太少
RTHK 上星期講721都9萬個LIKE
而家可能條片新，未齊人負評

禁入去dislike report

用電腦版會比較容易
電話轉做桌面版顯示都得

dislike + report 仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

入到dislike report comment!!!!!!!!!

用電腦版會比較容易
電話轉做桌面版顯示都得

dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

pish

DONE

推啊

好多like

繼續推

Report咗 嘔撚心

唔俾report?

The following content has been identified by the YouTube community as inappropriate or offensive to some audiences.
Viewer discretion is advised

Report 唔到

已經開唔到 冇得report tim

report係上面角落頭三點度有

根本就冇人知班黑狗拍咗d咁既野
Dislike 少好正常

要人

Report 不能

印度手足

入面果d係演員定真人？

唔想入去送view俾佢

連登仔網戰會輸？btw report唔到了

根本冇人知班黑狗拍咗依d 片

難睇過AV屌肥婆

已report&dislike

推！
Report 爆佢
Propaganda

Report唔到了

洗爆佢
已經report到有caution 睇下幾時刪片

點會

吓，前幾日先話拍，咁快拍咗？
馬虎過7日鮮

大家好波

已經report唔到

再推

點caution法

disliked+reported

Report

唔比report

可能全部dislike果啲拉晒話煽動憎恨

好似話有不當內容 又要夠歲先睇得

負皮輸緊幾千未食飯呀？

做野

做野啦

11點半就訓哂？

仲有呢條link呀dislike呀

只靠連登唔夠
其他social media呀要

因為假acc有錢就可以整
又可以賺維穩費

唔係掛

負皮！

Pushhhhg

仲有呢條呀

已dislike 同report 左 misleading + terrorism
但好奇點解可以有3千幾個like

咁都上唔到熱門

同我擺曬上ig吹雞我要見到個個story都叫人dislike

dislike & report

click 入去咪俾佢賺view?

大力推

pause reported dislike呀

過咗成年都未知點做？

轉電腦版REPORT

Reporting isn’t available right now!

Pishhhhhh!!!!

電腦版啦

dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

我想睇又唔想佢增view數

咪睇啦
想睇就睇香港電台

Dislike!!!

鎖左report功能?

推！！

冇電腦

用電腦版可以

大家盡量去將個post推去其他平台等多d人dislike同report條片唔可以比班狗洗白 全部要死全家

dislike + reported

pause 唔計

收佢皮

like多過dislike呀，屌

Dislike
Dislike
Dislike

Poly打人既片唔播

黑警

會不會增加牠的點擊率？

REPORT 左恐怖活動

Psh

入左去記得pause 唔好比佢賺點擊

用電腦版會比較容易
電話轉做桌面版顯示都得

入到去先停播
再dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

唔掂wor，得2.6k dislike，各位要加油

有冇可能acc都ban鳩左佢

我report到喎！
大家快手！！！

都話入去即pause囉

report channel

入唔到去喎

唔夠人dislike呀

黑警自己set左年齡限制先睇得
快d用電腦版comment dislike report (CDR)

仲有套垃圾嘅預告呀! like多過dislike呀

呢個要人

放埋上TG GP

只得連登唔夠

人黎啊堆爆佢

dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

電腦版方便啲

頭先仲係3939:1927
而家已經4007:2817
幫手用電腦版comment dislike report (CDR)

入到去先停播
再dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

大家唔好只用app

推呀屌

啱啱report 到

㩒唔到

多人report條channel嘅話可唔可以bam埋佢

仲有呢條片

入到去先停播
再dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

一諗到整呢條片嘅成本係由公帑到嚟嘅就好撚嬲呀

加油··

dislike+report

電腦版係得
大家咪用電話app

············

同埋依單嘢
對家一定全力谷like同comment

22/7 23:43hrs Like 4015 (57%): Dislike 2976 (43%)
幫手用電腦版comment dislike report (CDR)

Done

記得LIKE手足COMMENT

有邊樣嘢唔係用我哋啲$去打我哋吖

出晒樣正

仆街PR禁LIKE禁一下家中死一人

幫幫手dislike

記得pin仲有一條dislike report埋佢

Dislike challenge, 傳俾10個朋友
換來好人一生平安
願黑警全家生武肺

已pin

Pin黎條啦

Dislike唔到既？

宜家app都得，啱啱試完

推一推先

3200啦

冇得report 添

竟然連dislike 都輸比黑警

比人ban左?

網頁版呀！

手機dislike同report唔到
有冇人一樣？

推爆佢

上呀連軍

要用網頁版

吊你咩 快啲dislike
點解like有2.5k

而家幾多

推推推！！！！！！

有冇手足share去清算師

對家全力進攻
like點會少

dislike組快啲入黎！！！

reported
做嘢手足

推
熱門

22/7
23:43hrs Like 4015 (57.4%): Dislike 2976 (42.6%)
23:50hrs Like 4038 (54.5%): Dislike 3372 (45.5%)
要用電腦版comment dislike report (CDR)！

起勢咁追 每f5一下就+幾個dislike

用電腦版會比較容易
電話轉做桌面版顯示都得

入到去先停播
再dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

有時間可以LIKE埋 "講真話" 留言

推Dislike

comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report comment dislike report

笑撚死

唔好拉，幫手推！！！

搵清算師幫幫手

report 之餘
要support 7.21真相片

一來一回呀要
CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門頭7位 港台獨佔3條

用網頁版先report 到

38:03

like仲係多過dislike呀屌

網頁版

scary night

用電腦版會比較容易
電話轉做桌面網頁版顯示都得

入到去先停播
再dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

有時間可以LIKE埋 "講真話" 留言

Bump

千萬唔好俾佢上到熱門片
依家港台霸咗1,2,3位㗎！

就追到啦 快手

4k正皮咁撚多嘅
負皮得3.5k

載入唔到下面欄目嘅？

吊 呢個真係要人

時代革命

佢哋咁高調推條片

梗係落重藥啦今次

俾啲耐性

dislike唔到
係咪準備下架

網頁版！

我睇果時2.8 負皮得好快架啦

有兩條 記得順手禁埋

屌你老味Report唔到

4k vs 3.7k

報已舉

report dislike

已dis

有冇警暴合集片, 放LINK係下面

22/7
23:43hrs Like 4015 (57.4%): Dislike 2976 (42.6%)
23:50hrs Like 4038 (54.5%): Dislike 3372 (45.5%)
23:59hrs Like 4076 (51.7%): Dislike 3806 (48.3%)

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

dis 未夠

推呀屌要十萬dislike

4vs3.8

好意思講時間會證明一切

推，已report

嬲到訓唔着呀屌

快手同我dislike + report!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

And disliked

一年後終於有popo到

推啊dllm

call撚埋奶茶盟友

推，上咗熱門都冇乜人知有條片

過佢呀

p牌推唔郁

幫你

將呢兩條片tweet出去，咁可以call埋茶盟網軍幫拖

YouTube 社群認為下列內容不當或可能令部分觀眾反感。

已成功

對家都吹雞

立此存照
7.23 12:04am
依家YT 4大熱門
都係7.21真相

唔好俾啲7.21 fake news 上到熱門呀

咁咪姐係曲線幫人宣傳

點解佢俾我report多過一次多過一次有無用架

22/7
23:43hrs Like 4015 (57.4%): Dislike 2976 (42.6%)
23:50hrs Like 4038 (54.5%): Dislike 3372 (45.5%)
23:59hrs Like 4076 (51.7%): Dislike 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs Like 4125 (50.4%): Dislike 4064 (49.6%)

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

Dislike師

中老年要靠每個人同屋企人講

DISLIKE

推戰線 ------------------------

推啊10萬dislikes

個心舒服返晒

暗夜星辰，轉身閃人

唔好鬆懈

ok report埋

藍屍好快會洗到幾萬,唔好輕敵

同埋人哋大把ghost ac

22/7
23:43hrs Like 4015 (57.4%): Dislike 2976 (42.6%)
23:50hrs Like 4038 (54.5%): Dislike 3372 (45.5%)
23:59hrs Like 4076 (51.7%): Dislike 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs Like 4125 (50.4%): Dislike 4064 (49.6%)
00:10hrs Like 4176 (49.7%): Dislike 4223 (50.3%)

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

每一條片都要report，咁YouTube algorithm 就少啲機會係homepage recommend 比人

都好，騎劫埋人哋個囗號

佢仲有trailer

點解咁多人唔追post
話咗要用電腦版

唔好睇少支共網軍，鳳凰衛視有份呀DLLM

dllm咩

一鬆懈輸死

擺ig

Pushhhhh

投訴師出擊 ------------------------

report唔到既

兩條片齊齊report

吊
講咗N次網頁版

入唔撚到

啱，youtube cm見到，可以攞嚟用

樓主可否pin過條
個撚個唔知要用電腦網頁版

樓主應該要pin返網頁版先report到

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

收皮啦垃圾 已檢舉成班柒頭

feel到大量五毛like咗

Star 乜9 ry night ah diu
改個名都mk過人

仲有要走出連登同溫層

當班警

OK

投訴師出擊

#1 段片係唔係offline咗

pause, dislike, report

香港人唔係最鍾意投訴架咩

咪撚睇少支共網軍呀屌 快d call人黎

黑警係都要搞全民公投

見到反感警告

要按 """了解並繼續觀看"""

其實真正應對係漠視佢地嘅一切

我confirm咗都report唔到…用手機睇

暗夜星辰 轉身閃人

話咗一千次要用電腦網頁版

push
真係核撚突

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
Dislike突然大跌！

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

thx~

fuck this shit

Nice

nice乜柒
按入去仲睇到㗎

同意繼續觀看
入去做野

未得，要click同意，即刻暫停
然後comment dislike report

CLS 已經report唔到

你班友會否太快手

追post
用網頁版
！

要用電腦版，手機版係暫時report唔到

push this

都要撳入去觀看先可以dislike同report佢 一開始就stop咗佢 唔好俾佢賺view數

無錯, 推上twitter!

繼續report and dislike啊

條片班狗幾靚仔

要用電腦版

乜功能都冇得用

諗下點騎劫埋個英文標題

成個大陸閪咁BO

Report唔到嘅

咁惡做乜

垃圾片 警狗用黎打飛機用

因為個個唔追post得幾個巴絲提人提咗幾百次

我踢返

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
00:20hrs 4347 (48.4%): 4629 (51.6%)

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

對家都做緊野

dislike and report

咁夜仲要開工

入面好多警察叔叔露哂英傑嘅靚仔樣 一定要俾朋友仔J下

721831101111

disliked+reported

Cap低先

入到去即刻撳停
dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

電腦版比較方便

推呢句口號：

暗夜星辰 轉身閃人

暗夜星晨 轉身走人

想要d唔著衫既

仲有呢條片

入到去先停播
再dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

有時間可以LIKE埋 "講真話" 留言

上微博新浪睇啦

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
00:25hrs 4347 (48.4%): 4629 (51.6%)
00:30hrs 4404 (47.8%): 4801 (52.2%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

開唔到
好似report到收左皮

dislike n report

推 快dislike !

要用電腦版comment dislike report (CDR)！

激死人
個個唔追post

reported!!!!!!!!! push!!!!!!!!!!!!!!!!
channel都report埋!!!!!!!!!!!!!!

係洗底 唔係洗白

個個只係warning,唔係條片收咗皮阿

咁撚少dislikes?

嘩 正義之師做咩包到劫匪咁

未得架, 都要撳入去dislike and report

用電腦版會比較容易
電話轉做桌面網頁版顯示都得

見到警告, 按 ""同意繼續觀看"""
入到去先停播
再dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

有時間可以LIKE埋 "講真話" 留言